{
  "Medium": "Lithograph and letterpress", 
  "Dimensions": "composition: 18 3/8 \u00d7 26 5/8\" (46.7 \u00d7 67.7 cm); sheet: 18 3/8 \u00d7 26 5/8\" (46.7 \u00d7 67.7 cm)", 
  "Classification": "Print", 
  "CreditLine": "Inter-American Fund", 
  "URL": "", 
  "ImageURL": null, 
  "Artist": "Jes\u00fas Escobedo", 
  "Date": "1939", 
  "Department": "Prints & Illustrated Books", 
  "Title": "El fascismo. 8a. Conferenia. C\u00f3mo combatir el fascismo. Orador: Lic. V. Lombardo Toledano. Jeuves 6 de julio, sala de espect\u00e1culos Palacio de Bellas Artes... Liga Pro Cultura Alemana en M\u00e9xico", 
  "MoMANumber": "695.1942", 
  "DateAcquired": "1942-12-29", 
  "ArtistBio": "(Mexican, 1918\u20131978)", 
  "CuratorApproved": "N", 
  "ObjectID": "73207"
}