{
  "Medium": "Lithograph and letterpress", 
  "Dimensions": "Composition (.2): 12 5/8 x 18 1/16\" (32 x 45.9cm)", 
  "Classification": "Print", 
  "CreditLine": "Inter-American Fund", 
  "URL": "", 
  "ImageURL": null, 
  "Artist": "Isidoro Ocampo", 
  "Date": "1939", 
  "Department": "Prints & Illustrated Books", 
  "Title": "El fascismo. 5a. Conferencia. El fascismo espa\u00f1ol. Orador: Lic. Mario Sousa. Mi\u00e9rcoles 10 de mayo. Palacio de Bellas Artes... Liga Pro Cultura Alemana en M\u00e9xico", 
  "MoMANumber": "749.1942.2", 
  "DateAcquired": "1942-12-29", 
  "ArtistBio": "(Mexican, 1910\u20131983)", 
  "CuratorApproved": "N", 
  "ObjectID": "186954"
}