{
  "Medium": "Lithograph", 
  "Dimensions": "composition: 12 5/8 \u00d7 18 1/16\" (32 \u00d7 45.9 cm); sheet: 18 5/16 \u00d7 26 9/16\" (46.5 \u00d7 67.5 cm)", 
  "Classification": "Print", 
  "CreditLine": "Inter-American Fund", 
  "URL": "", 
  "ImageURL": null, 
  "Artist": "Isidoro Ocampo", 
  "Date": "1939", 
  "Department": "Prints & Illustrated Books", 
  "Title": "El fascismo. 7a. Conferencia: El fascismo japon\u00e9s. Orador: Daniel Cos\u00edo Villegas. Viernes 9 de junio. Palacio de Bellas Artes... Liga Pro Cultura Alemana en M\u00e9xico", 
  "MoMANumber": "749.1942.3", 
  "DateAcquired": "1942-12-29", 
  "ArtistBio": "(Mexican, 1910\u20131983)", 
  "CuratorApproved": "N", 
  "ObjectID": "186955"
}